QSYSTEM
Предварительная регистрация в очереди.

1. Параметры работы приложения \config\config.properties
Приложение может работать для нескольких объектов одновременно. Объекты оперделяются параметром "com" в URL. Например http://localhost:8085/?com=anykey Параметр не обязательный.
Указываем все необходимые настройки. Особенно важно указать адрес сервера QSystem и его порт. 

2. Сетевые параметры при использовании proxy или протокола HTTP \config\net.properties

3. Параметры рассылки почты \config\mail.properties
После успешной регистрации предварительно в очереди, приложение отошлет письмо если пользователь указал адрес почты. Настраиваем параметры почтового сервера для рассылки писем.
В настройках можно указать текстовый файл в качестве содержимого письма резюмирующегно письма пользователю.

4. Текстовый файл в качестве содержимого письма резюмирующегно письма пользователю \config\mail.html
Это просто пример, отредактируйте текст письма.

5. Запустите run.bat и откройте приложение http://localhost:8085

6. Порт можно поменять в файле qsysprereg2.jar\BOOT-INF\classes\application.yml в параметре "server.port".

7. Для указания локализации для использования по умолчанию укажите параметр "locale" в URL, например как http://localhost:8085/?com=anykey&locale=ru_RU

8. Для использования приложения в одностраничном режиме укажите параметр "onepage" в URL, например как http://localhost:8085/?onepage=1 Досаточно просто присутствие параметра.
